[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

見到熱門開始多返啲唔關呢個運動事既post
希望呢個post可以上到熱門
多一個和你塞既熱門post
話俾所有人知
和你塞會繼續返

朝早係春袋大家知
停左2日啦
尋晚吹雞吹到十萬人
你地又肯唔肯早少少起身 去自己區幫手塞？

聽朝7點前 自己區開始
起身個下好攰想訓返既話 諗一諗 未成功之前 想唔呢呢個運動停

聽日會幫手既
眼訓 不了

Push

推

1

2

3

早睡早起身體好

4

Suck

5

成班冷氣衝衝子正一冚家剷
日日叫人衝衝衝，都唔知有冇落過場
你係屋企日日抖，前線唔使抖呀？

呢d 黎明post真係要見一個屌一個

6

7

8

9

俾前線休一休息好嗎?

10

11

12

13

14

邊個話我日日抖？
黎明有出
尋日都有出

前線要抖可以抖
自己ok既 咪出囉
做乜鳩?

15

巴打唔洗同隻5毛嘈 佢幾個post都係講同一樣野

16

Lm

17

Pish

唔夠人仲叫人做運動覺得好有效?
定你好想俾狗拉?
你9做俾人拉左又做唔野你會好有成功感?

抖都抖左2日
而家理大個邊唔會好幫到既時候
點解唔轉返去黎明行動?

完全冇屌既成份
自己ok既咪幫
前線真係好攰好攰既 抖下都好合理
呢幾日 大家都辛苦

你估d前線呢幾日落街行下?
大部分食左幾千個催淚彈, 過千橡膠彈, 布袋彈, 打足兩日
休息1日好夠啦吓嘛

前線休息 但仲有起碼100萬人freeride

講左唔係淨係叫前線
自己覺得ok既就幫手
分化撚收皮啦

唔好再應分化撚 由得佢地吠

叫人完美送頭唔救就叫各自爬山?
唔信邪就去飽佢啦, 不死身

推 支持

pish

幾個post都咁覆 行開啦

聽日一定到

突然

因為真係要俾多d人睇
平時你地行動我唔理,
理工戰呢個星期仲咁快叫人塞, 直情點你地送頭
你地唔聽唔信邪就即管試
被人拉左唔好叫人救

Tui

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

黎明行動2.0

唔好推啦

我要返工ga

塞塞塞

推 置頂

p

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Tui!

Suck爆全香港！

塞埋個聖誕同新年！
香港人頂住！

更係幫手！唔好比佢停呀大家！

推
推
推

1120和你塞

光復香港

推左先

和你塞!

支持！

推推推

塞

手足聽日見

手足們聽日一齊早d塞🙏🏻🙏🏻

推！ 求大家出嚟塞

聽日早啲 7點前到

和你塞

ppp

黎明來到 要光復這香港

push

好

甴近平

五點食早餐
然後晨運
健康人生

要運動贏 就要繼續塞

我愛返工，千奇唔好6:30前出嚟阻鳩我

推呀

塞爆觀塘線荃灣線

聽朝準時揸佢春袋

5點起身返工

tui

所有和理非再進化啦

堅持呀手足

不過唔好戀戰

一有狗同唔夠人就要閃水

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推+廣傳

推 推

岩

721

推摯土

黎明行動超級聯賽 1120開幕

塞！

港島人出黎啦

依加要訓了

聽朝要番工

推 明天見

堆

夠唔夠人AR屌，好撚多手足比人拉左

PUSH

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

千祈唔好咗人哋返工呀要搵食㗎

拉

聽日見

早睡早起，由我做起，十八區罷工，理工手足有機突圍，呢個係對理工手足做到最好既野

7點太遲喇
6點啦

推 支持!!